塞爾電台： 美斯已經告知巴塞高層希望離開。

“他對俱樂部未來的計劃並不認可，所以他希望離開。”
“這個消息來自更衣室的一位和美斯很親近的球員。”

邊會有人咁高薪養佢。仲未計第日係未必賣得返出去

model answer:賣波衫賺返

唔走正契弟

賣兒童球衣，都幾靚嘅

係，排緊隊去inter同鏝

細路仔著思朗多個個都想快高長大

咪意思，想個細路打生長激素？

牙朗擺明係排隊去雞姦，仲排埋隊入監獄呀

講呢D野，小心失去理性俾人笑我地盲反

Go to mu la diu

好想C朗同美斯加盟南華，香港仲唔急升為世界之都

psg 鏝

班泛民應該學下啦,屌

祖記買阿朗變左水魚了

不嬲都係，未驚過

佢on9?
當巴塞係阿根廷隊？
話出就出話入就入

收爺啦柒頭 日撚日係到美斯美斯